傳銷撚 VS 倫敦金

傳銷撚學哂倫敦金啲衰野
放疊銀紙係到做咩
幾時進步吓

見你咁慘 幫你推下喇

正經嘢無人睇 唔該巴打

[quote][/

倫敦金騙徒 顏冬梅，張瑞添，吳國龍之女友祁泳萍Esther Ki 屋企人